藍屍921 九點咆哮活動

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

又抄

Diu！
不過藍絲炒都冇問題，佢地仲要係街上面叫
大大個目標俾大家暗角佢地

Diu！
不過藍絲抄都冇問題，佢地仲要係街上面叫
大大個目標俾大家暗角佢地

fight back
唔使物理傷害 最少唔好細聲過佢哋

10點大家咪可以叫囉

咁叫佢地叫大聲d,我真係驚聽唔到